{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050588",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "문지리535"
    },
    "text": "年中無休、365日良い姿でお伺いします。 営業時間は午前10時から夕方8時までで、ブランチのラストオーダーは午後6時30分、ドリンクのラストオーダーは午後7時30分です。 屋外テラスのみペットの出入りが可能であり、ベビーカーは持ち込みが可能ですが、階段が多いため利用が難しい場合があります。 その他にはベビーチェアとおむつ交換台が用意されています。 旧正月連休にも正常に運営され、営業時間は毎日午前10時から夕方8時までです。 自由路城東ICに乗って文山方向にいらっしゃると、前方に大きな船形の建物が見えるはずです。 メニューには鶏ささみとアボカドサラダ、エビとアボカドサラダ、海鮮トマトパスタ、もじりクリームパスタ、エビバジルパスタ、535ロゼパスタなど様々なメニューが用意されています。 飲み物としては、カフェラテ、バニララテ、コールドブリュー、コールドブリューラテ、キャラメルマキアート、砂糖不使用バニラミルク、アメリカーノアイス、カフェラテアイス、バニララテアイス、キャラメルマキアートアイス、砂糖不使用バニラミルクアイスなど様々な飲み物が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時から夕方8時までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ブランチのラストオーダーは午後6時30分です。"
        },
        {
            "question": "ドリンクのラストオーダーは何時ですか？",
            "answer": "ドリンクのラストオーダーは午後7時30分です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入店できますか？",
            "answer": "屋外テラスのみペットの出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーは持ち込み可能ですか？",
            "answer": "ベビーカーは持ち込み可能ですが、階段が多いため利用が難しい場合があります。"
        },
        {
            "question": "ベビーチェアやおむつ交換台はありますか？",
            "answer": "はい、ベビーチェアとおむつ交換台が用意されています。"
        },
        {
            "question": "旧正月連休の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "旧正月連休にも正常に運営され、営業時間は毎日午前10時から夕方8時までです。"
        },
        {
            "question": "アクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "自由路城東ICに乗って文山方向にいらっしゃると、前方に大きな船形の建物が見えるはずです。"
        },
        {
            "question": "どんなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには鶏ささみとアボカドサラダ、エビとアボカドサラダ、海鮮トマトパスタ、もじりクリームパスタ、エビバジルパスタ、535ロゼパスタなど様々なメニューが用意されています。"
        },
        {
            "question": "どんな飲み物がありますか？",
            "answer": "飲み物としては、カフェラテ、バニララテ、コールドブリュー、コールドブリューラテ、キャラメルマキアート、砂糖不使用バニラミルク、アメリカーノアイス、カフェラテアイス、バニララテアイス、キャラメルマキアートアイス、砂糖不使用バニラミルクアイスなど様々な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 456
    }
}